[{"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 15:56:14.796976", "chunk": 0, "question": "newspaper", "difficulty": 0, "answer": "Die Zeitung", "learned": false}, {"info": "Das Fahrrad steht vor der T\u00fcr Das Fahrrad steht vor der T\u00fcr Das Fahrrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 15:56:14.796957", "chunk": 0, "question": "bicycle", "difficulty": 0, "answer": "Das Fahrrad", "learned": false}, {"info": "Die Katze ist schwarz", "date": "2018-12-20 15:56:14.796803",  "chunk": 0, "question": "cat", "difficulty": 0, "answer": "Die Katze", "learned": false}, {"info": "Der Hund ist blind", "date": "2018-12-20 15:56:14.796886", "chunk": 0, "question": "dog", "difficulty": 0, "answer": "Der Hund", "learned": false}, {"info": "Das Bier ist schal", "date": "2018-12-20 15:56:14.796913", "chunk": 0, "question": "beer", "difficulty": 0, "answer": "Das Bier", "learned": false}, {"info": "Ich spiele Fl\u00f6te", "date": "2018-12-20 15:56:14.796933", "chunk": 0, "question": "flute", "difficulty": 0, "answer": "Die Fl\u00f6te", "learned": false}, {"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 16:01:47.474815", "chunk": 1, "question": "\uace0\uc591\uc774", "difficulty": 0, "answer": "Die koreanisch", "learned": false}, {"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 16:01:47.474906", "chunk": 1, "question": "\ubc30", "difficulty": 0, "answer": "Das Wasser", "learned": false}, {"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 16:01:47.474944", "chunk": 1, "question": "\uc9d1", "difficulty": 0, "answer": "Das Haus", "learned": false},{"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 16:01:47.475005", "chunk": 1, "question": "\ub9d0", "difficulty": 0, "answer": "Das Pferd", "learned": false}, {"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 16:01:56.054777", "chunk": 1, "question": "rose", "difficulty": 0, "answer": "Die Rose", "learned": true}, {"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 16:01:56.054903", "chunk": 1, "question": "guitar", "difficulty": 0, "answer": "Die Gitarre", "learned": true}, {"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 16:01:56.054968", "chunk": 2, "question": "man", "difficulty": 0, "answer": "Der Mann", "learned": true}, {"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 16:01:56.055016", "chunk": 2, "question": "women", "difficulty": 0, "answer": "Die Frau", "learned": true}, {"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 16:01:47.474969", "chunk": 2, "question": "\ubb3c", "difficulty": 0, "answer": "Das Wasser", "learned": false}, {"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 16:01:56.055039", "chunk": 2, "question": "trombone", "difficulty": 0, "answer": "Die Posaune", "learned": true}, {"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 16:01:56.055057", "chunk": 2, "question": "trousers", "difficulty": 0, "answer": "Die Hose", "learned": false}, {"info": "Das Fahhrad steht vor der T\u00fcr", "date": "2018-12-20 16:01:47.474988", "chunk": 2, "question": "BigMac", "difficulty": 0, "answer": "BigMax", "learned": false}]
